岩岩係銅鑼灣唔知係咪撞鬼

我本身去15樓
個lift係分左1-14一部 15-30一部
咁我入左15-30個部 無睇清楚就出左
一出見到係11樓 咁以為自己坐錯 想行樓梯上去啦
點知樓梯又鎖左
咁諗住落番一樓轉lift啦
點知架15-30無啦啦開左
咁我入左去入面有好多人
但佢地全部都無禁lift
之後架lift 12 13 14樓都係逐層停但無人出
最後我係15樓出左 一切正常
算唔算撞鬼？

唔算
食翻藥就ok㗎喇

無野既 味訓醒姐

日光日白都有

你望下你後面

伊莉沙伯大廈?

1.你見d人面色係點
2.你聽唔聽到佢地呼吸聲

15-30樓既𨋢11樓有門口 ？
最多係狗仔門姐 但點會自動開

部lift壞既

銅鑼灣邊到

陳慧嫻